港鐵紅磡出軌，政府會否成立獨立調查委員會？

港鐵紅磡出軌，政府會否成立獨立調查委員會？

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

事件無可疑

政府：有恆之有效既監管機制

市民有疑問可向監警會投訴

點解監警會 唔check下d路軌 有冇偷食警嫂？